[English Speakers] Prince Edward station on 903

A young man was arrested in Prince Edward station. Police violently subdued the young man, causing him to vomit, faint, and become severely disorientated. Police officers continue to move the victim, where he eventually became unconscious. Police continued to attempt to move the young man, repeatedly telling him to get up, and ended up forcefully dragging him on the floor.

A first aider on site suspected that the young man suffer from cervical or spinal fracture, and was in critical condition. He immediately requested police to uncuff the victim in order to administer effective treatment, but his effort was in vain.

According to the first aider, the victim vomited, had neck pain, and is now in a deep coma with GCS of 3/15. The young man’s pulse dropped during treatment and had shortness of breath. These symptoms are all signs of spinal injuries. These injuries may cause the victim to become tetraplegic, or may even interfere with the respiratory system, resulting in death. Similar situations are categorised as severely critical in hospitals, and care is always administered immediately. Yet the police tried to interfere with care in such critical situation.

Video:

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push!

幫推

推！俾多d人睇！

push!

Push

推

hong kong police try to murder citizens at Prince Edward MTR station on 31 August.
Now happens again!

攬炒巴老婆